今期六合彩冇人中

因為我未買

留名先

仲以為話你自己係狗

樓主話中左請我食m記

中左我會用一百萬請樓主幫我含撚 再放上連登

我願意

中左連登邊個叫我聲契爺我就派佢1萬
衣家叫定先中左的話我派多3萬

契弟都話咗今期繼續冇人中

要用APPS買， 屌佢老味，唔識用

屌 逼人開AC

啱呀 開戶仲要落場開趕唔切

幾時先開返投注站app好煩好易上癮

半價無問題here

中40蚊都係中
派4萬